搵工搵到好迷茫 (23)

聽講開過post既人依家都有晒offer

想問大家搵工除左josdb之外，有咩好網站介紹
感謝

開撚左兩個post

我有搵埋ctgoodjob同recruit

新post Lm
我唔撚想再搵工再見工喇 俾個offer我啦

新 post LM

快D打比我比 offer 我啦

留名
下星期last day
一個電話都冇
係咪我唔夠賤價而且得啲垃圾經驗

recruit好伏

Ctgoodjob 同jobsdb既工係咪通嫁
多謝你，我都試下搵下

認真求助

Fresh grad, 6月尾accept左份大學RA offer
本身應該係8月1日番工

但係到依家都未出到contract
依一個月内我透過我個 research supervisor催左5, 6次人事部出contract
但係毎次人事部回覆都係話就黎得就黎得, 之後就無左件事

因為仲未收到contract, 尋日我supervisor就建議我不如索性下星期先番 (反正同埋要下星期先借到部機做實驗)
但係我覺得分分鐘下星期都未收到份contract

其實我係咪應該直接走去問人事部幾時出到contract會有效率d

都起碼叫有野做

巴打加油
我搵我自己個行既工搵左幾個月先搵到依份工

不過家下連contract都未有
重未叫有工開

Recruit啲工仲差過jobsdb

好過冇啦 唔岩咪唔apply
當多個途徑搵工

啲agent 介紹既全部都係鳩工

星期一打黎話過兩日出offer俾我
睇黎又要揾過

咁又係既

見完就算
繼續搵
我係咁樣

又一日dllm

食屎啦cold call電話
我要offer啊

星期一個HR 同Team head 打黎話考慮緊出Offer 俾我
到而家冇聲氣

好心佢就決定出先打俾人

HR 就拎晒補充資料
Team head 同我傾之後返工時間同Duties 話等緊Approval 出Offer
以為搞掂 點知兩日都冇聲氣

各位有冇試過apply錯工
事情係咁 我apply左好多份工
之後有份打黎話interview 咁我即刻應承左
之後check返原來個間公司要求既專業同學歷都同我唔同 或者話我根本唔會識做
可能個hr都睇錯左
聽日就in

其實你地搵緊咩工？

Offer神

我都試過
推咗佢咪得

岩岩見個份工 間公司好舊
啲人全部都係中年呀叔呀姐
唉車錢好貴

兩星期加一至兩日

一個月

新工係番咩？

真心好想知邊到做錯左 一個interview都無

咁串

我又有喇喎

可唔可以講下你嗌幾k

有interview又點 冇offer

巴打係轉行？

可能生得樣衰

唉 其實次次in都差唔多
但硬係in唔到

唔怪得 咁我都嗌返低啲先

Upload cv 上網 等待

講唔講得邊間 分分鐘我同你有apply同一個post

Fg

兩星期加一兩日

Fresh Grad搵工迷茫好正常,頂住啊

事實係再高啲都冇人請

我肥柒毒失業咗一年都有offer
本是同毒撚都會有

我上份閪工係比人炒既上兩份閪工隔三條街

接近兩星期
仲等緊

有兩間港資

好多度縮公司,開咁低上一份仲要比人壓價
講到好似請你係皇恩浩蕩咁
其實根本係佢個post唔需要啲咩技能先出手低
個次拎完offer勁後悔

不了

之前做間港資細公司都係咁
而家唔會退讓

有冇撞返之前份閪工啲人
我搵開都係個頭,不過真係未試過同一座

又係呢個垃圾gp 得閒就係到貼j 圖

無，我都好小心唔去個頭食飯

等極都無電話 今晚又要再send cv 無限loop

個時真係越諗越慶
如果佢好似我之個間公司咁講到明上頭唔批咁多budget條氣都順啲
屌佢,佢係講到我做咗咁耐temp同part time學歷又唔高,而家係有offer係應該掩住半邊咀笑
當然佢冇講到咁仆街,但都係差唔多意思

星期一見 個team manager話呢個星期會有消息
屌 兩日內冇我都知收皮
好想做呢份 又近屋企

我同hr個層搭同一堆𨋢,好怕返工放工食飯撞到

係咁架啦，我份閪工睇撚見我一年空白期咪老閪都唔加人工

仲有串你啲工作經驗好普通
心諗你都係請條友幫你入吓data啫 俾咁低嘅價錢就想請個萬能、高學歷仲好意思吊高嚟賣

撞到都無辦法，我會連招呼都唔打

佢個時都好撚口臭架
仲人身攻擊
但我hku grad
自從佢屌我個日開始我就閪口閪面返工

我都係想要個interview

閪口閪面先好笑，份閪工屌我閪口閪面番工唔得
我屌番佢轉頭，員工守則邊條唔可以閪口閪面番工

屌那星,出唔起都算,仲要踩到地底泥咁
講起就火滾

好痴線
冇budget咪冇budget,唔好踩低人地抬高自己

大家鬥閪
佢地都唔尊重人,學咩要人尊重

通常老細先咁仆街
打工唔會去到咁盡

舊工咩黎

有條撚樣平時揸住閪毛當令箭
有日同佢開拖爽撚到
佢俾人串到面紅耳熱

之前唔係話過想去ngo

講開ngo, ctgoodjob真係好多工 不過好似好伏

佢話呢d 叫team spirit
我屌你老母閪明明我淨係跟你做野

咩工？

有無人試過見十分鐘但有offer

我兩份都係，不過真係閪工黎

見左3次先請都係西工

其實我都係嗌呢個價....
但一份interview都冇....
唔通嗌仲低過而家份工個價咩

有
但份工真係好西

0 分鐘但閪到唔係人做
1 粒鐘都試過但人事閪

今日見個份10幾分鐘到 好hea 自介都冇 全廣東話
比咗offer 試用期13.5k 之後再加 fg乞食科算係咁
之前有啲in個幾鐘都冇offer 我覺得搵工真係講彩數

今年fg次次有興趣或者有回音d工都係要經agent
interview次次都要上agent到in多次先去到間公司in
聽日又要上agent到in左先
又要準備10分鐘ppt present又盛 搵工搵到好攰

唔想跟agent搵 但係如果再搵唔到睇怕都要

唔係我啊

嗌得低就算有offer都唔開心

咁麻煩

11k 文員？
頹到每日諗緊自己做乜9
利申試過

屌你老母offer神

interview神
offer神

Exact7ly , 仲要比公司閪
每日時間唔知點過

有個同事 我同佢講幾錢人工

佢即刻屌出黎 話叫我唔好做啦

呢個年代拎住11k 即係拎緊7000
係人聽到都叫你唔好做

之後都唔會因為騎牛搵馬 揀埋d咁低賤既工

我而家都唔知搵咩工做好
CV 花到乜咁

2nd in 完，agent話對方幾positive，都成個星期，都無電話 唔得無所謂，唔好俾假希望我嘛

我最憎agent,次次經佢地搵工份工都係西
唔再搵agent直接send去公司
啲工so far都唔錯

個人覺得你只要解釋到就得
講真你份份工做得短佢又會問你
做得長又問你
所以你個原因講得講得通咪得囉

我之前都比agent咁呃完
又話個阿頭要出差勁多藉口
最後咪又係唔請
繼續send cv搵工啦
不過講真最好唔好搵agent,直接send比啲公司人工會相對高少少，因為佢唔駛俾錢agent

其實搵到工都好迷茫
番左兩日唔知自己做緊咩
9下9下咁

我都叫你唔好做啦 不過有好過無
騎牛搵馬囉，有其他offer即走

我都返新工返左兩日
因為同之前做的野完全唔相關所以好多野都要重新學過
呢兩日都努力吸收左好多野
希望做得黎啦
你都要加油啊

準備加入失業大軍 好多年無搵過工好擔心

Agent好撚煩

都係返咗兩日 覺得唔係自己想做既野
人工又低 真係有offer都唔開心得去邊
好迷茫 已經想轉其他工 但一返已經要一個月通知
希望耐咗會適應啲啦 做多幾個月再quit

番兩日就想走 睇黎伏工

唉 今日推左兩個銀行interview
果陣亂咁sd cv
又pass 到phone interview
但諗諗下都係無興趣唔想去

頭一個月係即走
之後兩個月先7日喎

Agent為左賺佣會係咁send你份cv出去唔理份工適唔適合你

騎牛搵馬啦
但你份工一返就要一個月通知喧奇怪？
正常一個星期內即時三個月內一星期

我岩岩經歷完咁樣既一年
不堪回首

半年裸辭咗

岩
見過鬼都怕黑
但當時未搵到其他工，又唔敢辭
雖然最後都係裸辭左
再做呢啲工多幾年真係返唔到轉頭

開過
番緊工喇

係 一樣

non 3大 乞食科 fg lm

三大搵食科留名

如果有個post係類似customer service 咁可能會係咁俾人屌
各位會唔會借機叫高啲人工當老母費
仲有會唔會試下份工先，定直接唔做

你係咪都係fg?
我跟既老細下星期一先翻黎
有個同事比d垃圾我做
我唔知自己係唔適應定份工伏

想問下send完cv有interview嘅大約中間隔咗幾耐

通常一兩日
不過有時啲公司會隔一輪先搵返你

LM

in完份銀行clerk就算有second in都唔知去唔去好好似對前景無咩幫助

返左份工一個月, 人工待遇都幾好,但工作性質真係好唔岩自己,都唔知辭唔辭好,唉

我試過一個月

快則第二日
正常大約2星期
最慢一個月

我都開過
今日第一日返工

唔會無幫助，如果你之後打算做銀行就入左行先

做住先睇下你老細返黎比咩你做囉
唔適合就騎牛搵馬

而家返個份工都覺得中左伏。諗梗而家仲搵唔到其他工既話。到時過試用期前講唔講辭職好

其實又無特定想入邊行但係就怕轉行會難

大行定細行

細

正路黎講經agent搵工人工係唔會低左
啲公司搵agent就係因為佢地冇能力自己請一個啱既人

如果agent幫佢地match到一個啱既candidate而佢地又因為係經agent apply就畀低過market price既人工既話
agent同candidate都唔會接受，最後間公司咪又係會suffer搞到請唔到人

相反個agent因為自己都有commission收，佢會盡量同你bargain個高啲嘅人工返黎，或者你對個offer人工唔滿意既時候，係agent層面同間公司傾會比起個candidate同間公司傾方便啲，因為傾人工有時都幾尷尬同敏感，present得差會影響未來老闆對個candidate既印象

不過以上理論只可以apply係"正路"既公司上面

但係好多公司都唔係咁正路，包括正苦
人工可能差唔多/低少少
不過福利都會差少少

我講緊果啲case係間公司直接同個員工簽perm contract，唔係agent contract果啲垃圾工....

OFFER 神

巴打你見過嘅有幾多個公司直接出perm contract

絕大部份都係
不過有啲行業例如銀行年年都請好多contract工

巴打有冇邊幾間良心agent推介

係fg
份工因為係簽non perm合約（之後會轉perm）所以要一個月通知 返工個日先簽所以睇到都覺中伏on99
份工同行嚟講唔算西 暫時都幾輕鬆 但預計到呢個行業未必啱自己
騎牛搵馬中

邊行

同問

夢工場系列
自由度高但low pay同無限OT
諗清楚覺得寧願悶但work life balance

剛剛上個月係英國Fresh Grad, Psychology學位

工作經驗: 2份Part Time, 0 Full-time

想問下報呢個會唔會有機?

利申:我見客戶服務主任都只係要求中五畢業...呢份係唯一一份我覺得適合而又係要求有學士學位

我都騎牛搵馬中 upload cv 變左public 上求職網 希望有人call我

人哋講到明要3年經驗
你可以試下send cv嘅

行行唔同，但正路sizable既agent會好啲

冇機

你係做緊agent?

我見9成工都話要工作經驗但我真係冇全職既經驗,係咪應該搵D 1-2年既就算?

係間充滿老屎忽又會特登留難啲新人既公司度做野真係好無癮

同科
hr工你要做大公司既話至少都要一年工作經驗啦無論你做咩都好
我覺得可以搵份同hr有關係既工作
當然你可以搵啲細公司hr 跟住慢慢做上去

interview神
offer神
畀個機會我啦

讀心理讀唔到上去真係好伏
我見好多細公司都要工作經驗
又怕中伏,入到去逼我叫人做保險

之前見左份agent話老細ok呢個星期會搵我
但到今日仲未有
星期一見左份好想做既又話下星期搵我
等既時間真係好痛苦

次次見工一定俾人問點解讀心理
其實我想答: 揀錯科

Job ad寫番5 day,但公司約我星期六interview,會唔會有點奇怪？

因為我覺得可能份工係忙到d人星期六都要ot?

interview神

可能係，但邊行

最慘讀完唔知搵咩工好
D人一聽心理以為好勁,其實連個專業資格都冇

offer 神

我幫我朋友搵工
竟然佢仲早過我搵到

Marketing,不過係做自己公司既marketing, 間公司係服飾生產商

如果下禮拜都係做垃圾我就再搵工
痴線架

係咁send cv 去啲data entry同clerk
等極都無回音 媽啊連依啲工都唔需要我？

合約有無寫明係試用先
如果有寫係試用就算佢寫要一個月通知都可以即走

(3A) 凡在書面或口頭僱傭合約內明示議定該僱傭屬試用性質，合約並訂明終止合約所需的通知期，則合約可按以下方式終止─

(a) 即使合約已訂明通知期，任何一方仍可在該僱傭的首個月內隨時終止該合約，無須給予通知或代通知金

I know that feel...
已經send左唔少中學畢業嘅工

有時會諗自己讀asso究竟有咩用...都無人請

巴打搵咩工

U grad唔好爭飯碗好嗎

Office工
好多行都有

放心，連interview都無 爭都無得爭

真係好想知死左喺邊
In得最有信心既一份都冇offer 其他更加收得皮

U GRAD 無工作經驗都只可以做呢D

咁無理由無interview架

見各位巴打仲愁梗
如果大家做梗份閪工既話你會死頂落去定都係走番出黎先

邊方面閪先

Offtopic 下 想問下份約得試用期
係咪過左試用期會再簽約

巴打係U grad肯定會有市場 係時間問題姐
有啲係半個鐘前出嘅post即刻send過去隔一兩日都無人覆
個種感覺真係...唉

千祈千祈咪撚做閪工，番唔到轉頭

係

我都想知點解，cv format上就無問題
可能因為垃圾u垃圾科

暫時send左十幾份，話多唔多話少唔少啦

終於收到個Verbal offer
offer 神
仲有另一份i想做多d既都出個offer 俾我啦

你開幾錢？
可能啲濕鳩公司淨係預9000蚊請呢個位

做野閪
同工作有關既同事閪
福利閪
人工少少閪

我知自己想走既話會乜都唔理執意去做。所以先想請教各位巴打。睇下大家意見

想問Operation Assistant 到底係做咩 睇埋job duty都好似唔清唔楚咁

你咁大怨氣就快d 走啦

如果以"新office環境仲差"做轉工理由得唔得?

聽日有INTERVIEW LA 希望順順利利
offer 神

冇interview call但呢兩日又send唔落cv 惡性循環

我唔係apply clerk嘅
都算officer/eo grade
開12-14

你係jobsdb search工個時set定salary range,你就知佢預幾錢左右請人

好多都唔講嘅

都廢既，一係11000 一係15000
點睇姐

officer多工請fg?我搵assistant都唔少要2年經驗

係囉

2年嗰啲我照send 橫掂無蝕底

好過無

嘗試做到試用期前睇下佢個加人價個part咋(其實早就已經知,而家係睇下有冇奇蹟)

見成左一份 12000 長短周

assistant 都要經驗咁所有fg都等食屎

offer神

上次in個份assistant d candidates都唔多fg, 諗唔到依d位都要爭崩頭
日日等電話人都灰

你地啲工好多group in?

唔係group in 點知其他candidates

巴打有冇後悔自己咁做??

岩岩resign左 返左幾日 日日來回三個幾鐘 公司得幾個人同事人幾好但年齡層差好遠 唔算忙但適應唔到公司文化 日日返得唔開心 8月搵工會唔會好難

真心大貓bo 3年exp 叫幾多

巴打搵到新offer未 我同你情況類近 返幾日已經無哂生氣呢份工 resign左

Accounting

7月中resign左到而家
都唔知自己想做乜

Marketing工 fg叫價幾多先好

我讀唔係搵食科都俾人咁問
有乜好問 唔係呢科就係果科
就算如果揀專科 讀完唔做果行 都一樣俾人問

有人問我 我就會講 但是....

做左幾日發現真係頂唔順唔適合 辭職係咪好事

等in時吹2句水

做完body check 以為實得
最後都係冇offer

會唔會係驗到愛g

no

又一天，我究竟係到做緊咩

唔等開飯就直接走人啦。等開飯咪做住睇下有冇offer先。我而家就係呢個情況

係 如果個range再細分啲就好

我都係好大怨氣 我上司之前仲係咁問我係咪搵到新工
我心諗未搵到都唔撚做呢度啦屌你老母

我以為自己夢遊回左覆
當時諗住三個月辭左又冇錢又冇工又冇工作經驗
不如一路做到一年算
唉真係後悔當時咁急要左個offer

係咪未通知咋

岩岩in完remittance clerk 有direct offer. 10k, turn down 左，呢個決定會唔會好不智？

不會 狂ot先得10k... 介唔介意講係邊間

原來呢份得10k

幾日就即走啦
幾個月果陣就唔上唔落架喇

華南銀行。唔係大行都已經無開高價架喇。。

死囉原來大家見唔對路會直接quit我仲打算未有offer係手做到差唔多過試用期先走人

其實得6個月contract 個d有沒人做

想問下有冇巴絲打番過大陸見工 事緣有份工叫我上去in,原因係份工經常往返香港同大陸,而且個經理都係係大陸 可唔可以分享下經驗

ps 香港公司黎

有，我朋友個份本身三個月contract 佢到期就extend左佢做perm

份工無試用期 好on 9

唔係呀，不過知道係點運作啫

終於有second in

好撚大壓力 fg試第二行做左幾日 發現間公司好西唔適合自己辭職 但係長輩眼中又話你唔捱得 其實我只係唔想哂自己時間搵過份姐

唔洗理人點諗嘅

又一日

銀行工實有人做，其他應該不了

得一個cold call

呢度有冇巴絲做過/搵緊銀行bo工

喂唔好轉行呀

呢啲時候收到cold call電話真係炆 等左成日終於有個陌生電話打黎 點知....

呢行唔需要我

日日都有

仲要係啲唔出聲自動斷線電話 想搵個人鬧下都冇

我個個有口音
想屌柒佢

Same d 3字頭電話 次次都滿心歡喜

遲啲搵唔到工，如果份工又係我想做既野我諗我都會試下

我會即刻google個電話

無down芝麻/小熊？

點西法？
支持你

大公司黎 一講名google全部人都係相同意見

走得正確

開名吧

其實interview 是咪要好擦鞋同誇張
係咪我in得太平實呢

你hku + 搵食科+ 有經驗都唔請
其實佢地要咩人

正正常常商科啫
經驗都係柒柒地個隻
同埋我interview 真係唔叻

其實做咩要係咁推個群.... 有生意做？

你interview 係點
我都係人問乜我答乜
都會sell下自己既
但都唔算好誇個種
份人有啲內儉

見你都好多interview, 外資港資唔同post都有

我連in嘅機會都無
睇cv就篩走左

我都報得多既
但in完都無消息

唔靠agent好似好多post都報唔到
d招聘網唔多呢啲位

我全部都係r 無一份v
不過有巴打講過jobsdb係會send email去間公司，所以有機會間公司睇email無入jobsdb睇，都唔少巴絲講左status係r但一樣有interview

睇樣更加應該請啦
好似係

仲要加埋靚仔，你玩曬
Btw 有冇in過andxxx Lx

Block account?

講下咋... 無喎
我可能無咩講自己幾想做份工所以in唔成

見佢請水險

聽日個份試下擦多啲鞋
屌你interview 真係好撚煩

都係港資？

已經三個禮拜

巴打之前返開咩pt?
都係一樣冇面試

返過幾份 cs野比較多

好頭痛，無咩apply得落手，好驚去到9月都搵唔到工，到年尾就好難搵...

咁快絕望

我都搵唔到人生意義 不過唔好咁灰 搵唔到工啫 又未餓死

我諗我係世界上最柒既人
電話聽錯左人工15.5k,點知簽約先發現原來係12.5k

我大部分都係V喎
我覺得CV簡單易睇係最重要，望一眼知你咩料
我個分得1頁紙 ，容易好多有得in
依家返左新工一個月唔閪應該可以長做

聽日又寄CV 真係少有啱心水嘅工

咁有冇簽到

擦鞋一定要，誇張就唔洗

擦鞋其實好正常，人地問你點解想做呢個post或者入間公司你點都prepare定兩個間公司/個post既優點，就算你心態係求其打份工都唔會同佢講

個重點係你唔好講到太誇，太誇既話人地都會覺得你吹得太大，適可而止。

Job nature 我講好多
但擦公司鞋就少
之後要擦多啲

又有得in

最後有冇簽

過埋聽日就冇機會
offer神 幫幫手

照簽左 probation內可以即走

求下出多d job ad啦...無工send得落手呀屌

有人話番工係賺錢唔係學野
其實番工係有野要學
唔係人際關係咁簡單 而係你職位要做既野

例如admin
有d admin係豬頭骨，只係負責訂下野寄下信，做無謂野
有d admin要send email, draft notice, 做既野實際d

我之前做既工係輕鬆得黎冇咩野學
做左兩年 都係學唔到人地呢個職位senior要做既野
轉左工 想學多d野
點知呢度不樣係咁
好想走 唔想再浪費時間
宜家係輕鬆 但出到去冇競爭力

你做admin?

唔係 舉個例
但我知我做果度學唔到呢行出面既野

唉，7月大大話話in左8間
得一個offer，但reject左，之後狂in都無回音

留名

你已經算好
唔少人IN十幾間都冇offer

有啲sd完出去冇回音...

一個interview都未有

乞食科，難道fresh grad 就只有被玩弄的價值嗎

我係乜撚都send既情況下先有interview

大家都是乞食科 點解我又無得in又無offer

乞食都有得鬥
幾時開始send cv
巴打邊行

個幾月前
好多行都有send, 份份send完都石沉大海

你本身讀咩？係咪offer太高

我都係乞食科

唯有見工果時你問多啲工作既詳情，routine duty會係啲乜，你會負責乜野範疇，career path又會如何等等去估下間公司有冇野畀你學

我都明有啲hiring manager會吹水唔抹嘴，但你問多啲野好過唔問既

如果做落唔對路咪早啲走另謀高就

巴打乜撚都sd既意思係咩job title都sd定

去緊interview好緊張

巴打加油

唔理間公司好定唔好，跟job title send
R個interview 先再算

你地會唔會apply同一間公司唔同post

會

一樣會有得in?
見過有人話如果咁做會自動fail

我都應該有十幾間

十分鐘後又要in

唔同公司唔同做法
有一間apply左3個post in足哂

最後有冇收到offer

Jobsdb send invitation俾你既工係咪都係伏工

有兩個

你自己search 下間公司囉 多數金融

咁我都apply多幾個位搏有得in

教下點in機會大

大家既expected salary 已經降到去幾多？

執好你cv 最好一版過 cv入面唔好打地址 佢叫你打expected salary都唔好打

Offer 神

星期五了 求offer神打救

12.5 17FG

唔會大機會上到去先發現個salary唔係自己期望咩

終於有+Accept 左Offer
雖然人工可以接受 但唔係我想做既野 完成睇唔到前途

好過鳩等啦

我覺得唔會同你expect既有太大出入掛 但起碼有得in先 同埋如果你in得好 佢自然會offer好d既salary你

有無人試過改interview 期
佢話呢度扣咗我分

唔係架。佢個時講到我點岩個要求。最尾咪又係壓價

係咪港資先係咁

我4點in
2點半打去改
佢話唔得
好似真係衰啲既

我覺得睇下你作咩理由既姐
不過都唔排除係西hr

星期三in完佢話呢個星期尾會打俾我話我知有冇second in.
係咪收得皮？

利申: 外國撚

Manager 講架
不過佢話我ok

睇嚟就快脫離呢到啦啵

講啫
佢仲有人要見呀
同埋都唔知扣分扣我幾多

我試過HR打黎約interview, 問我某日得唔得, 我話要延後一星期(因為外遊)
返到黎email要求再延兩日, 結果冇回應

通常都怕煩

去緊interview
可唔可以借d 運仔比我

琴日apply左有10份工
一個電話都冇

明明做緊嗰行 想轉公司啫 兩個星期一個電話都無

今日in咗間得7日大假都已經唔係細公司

呢行有冇咁多人去見呀

晏啲可能有㗎喇

未搵到工真係咩都唔想做
如果interview神同offer神真係存在，可唔可以眷顧下小弟

上年 fg 時都係騎牛搵馬 搵左4間公司實驗interview 俾人串左幾次後改善左少少interview技巧 我記得岩岩第一次in時我啲對答都好柒下 又唔夠醒目 實驗完4次再去send CV 去啲我真心有興趣既工

第一次in 工時俾人串 我話我會好努力學習呢啲門面野，但都係俾個老闆串 “我係請你返黎做野，要學野其實你可以繼續返學”

搵左2個月後 終於有份 10k工請 由10k 邊做邊搵3個月內又跳左去第份工作

15k 做左一年 岩岩又轉左工 21k請左我

interview時成日問我點解走 我都好直接答個收入應付唔到生活 可能見我咁直接打動左佢

最後請加油

21k

巴打邊行

由IT狗跳返出黎做搞event IT狗最慘既係連個老闆都睇你唔起
依家主要幫啲演唱會場地搞廣告佈置
係幾好玩 個個同事都係90後

fg騎牛搵馬中
分享好勵志
巴打做邊行 幾份工係同一行嚟？

event 咁高人工 ?
轉行難唔難 有無咩心得
想轉行

究竟interview 有咩必勝技巧

唔係等開飯就唔好做啦

識做event 野係因為以前公司唔夠人 成日要其他部門幫手 it部個仆街老細成q日搵我地過橋借人出去扮大方
之後做下做下就識左
r左好多contact 啲流程偷師咁學左好多

轉行個人覺得搵食都係睇份糧做人架姐
難唔過畢左業問屋企攞錢果下

轉左2次行 轉行唔難
過程 保險狗 IT 狗 再到做event 勿恥笑

event咩公司高人工啲 見好多得萬二 三
本身讀相關科 有啲興趣

保險狗係指agent?

我做呢份有啲複雜少少 要幫啲歌手演唱會 r廣告 sponsor 好睇邊個歌手紅唔紅決定易唔易r
r到後要跟晒所有制作場地佈置咁

又要傾價錢 又趕頭趕命 又要落場地睇 用位果啲
主要係勞氣 岩岩做完一個project 攰到甩肺 連續14日日零晨5點收工 8點再踩過

不過好玩同可以睇啲歌手預演

冇錯 保險agent

Same

巴打點答轉行嘅嘢先唔會令佢覺得你唔定而請?

21k 你個經歷好勵志

今日冇工apply落手

你唔係有offer了？

好人果啲 會問點解對呢份工有興趣呢
仆街果啲 會問你做乜唔做上一份工

記得唔好講太多負面野 通常講我對呢份新工個熱情 同我會老實講上一份工個人工難以支撐香港生活 所以決定離開

人地見得你都pass左條件果關 之後都係睇你個態度同個人係點 老實少少有著數

有冇人做過/in過 保險公司qa/traing既位

仲未有offer

連interview 都未有

打錯

咁就1 wk了 再落去唔係辦法

I know that feel

太毒冇人理

打返去問下

究竟幾時先轉到工

本身搵工係想搵錢的話可以點SHOW自己對份工既"熱情"
次次都係最驚比人問點解想做呢份工

上星期in，佢對我印象仲幾好
話今個星期會通知，結果到今日都無，收左皮了

認真便輸了

利申：我都試過幾次，所以唔會再信

唉。。
岩岩hr講阿頭話我唔夠主動，好驚又冇得做

我見完30分鐘即刻有offer

不過我話要諗諗先

今次見咩

行政助理 得12k 咩福利都無

又要幫手拍埋片 影下相

我見我自己新手無嗌高價

佢開左offer 不過唔知做唔做好

今次請我個interview 都係話career path希望可係乜年齡前做到乜位置，俾到邊方面既意見，其二個薪水可以應付香港生活囉。

問問題我問會唔會有training , 同有幾多同事一齊共事。

題外話
有一次見工前見個agent 個agent 著樓屌裙 之後橋住腳坐 搞到我好唔專心 出晒汗

好多agent 都係後生女
著哂緊身衫
但我去in 做agent 又唔請

我上次見agent係個中年女人

見過好幾次都係中年女人

Agent 又refer左工俾我in

今日見成點

冇打俾我...
下星期send email ?

Hays
PP
MP
Rand
你地用邊間agent

依間我send完PDF resume比佢佢話要word file
咁我send完word檔比佢
佢又send多個word file過黎叫我填資料
打開係佢公司format 既resume黎
我嫌好煩好多野填冇理佢 搵工見到依間都冇再apply
反正啲agent都係是但搵一份比我都唔再繼續幫我搵

Hays 好多後生女
仲會同你渣手

但係呢間好似好pro好多工

你有冇填form?

可唔可以比下面三間全朵

行政助理 得12k 咩福利都無

又要幫手拍埋片 影下相

大家點睇??

我無用agent, 再搵唔到就用所以問定

邊行 但出手真係好好好低

Page Per
Michael pa
呢兩間好似同一間嚟？
Randsta

Thanks bro
唔到絕路我真係唔會搵agent

Agent成日俾狗工

返咗幾日新工 感覺不錯
毒撚同同事無兩句 希望過到試用期

用開
Morgan M
Robert W

同headhunt 傾下 叫佢send個JD睇下啦

巴打搵開咩工 RW都成日見

幫細路仔 兒童體育會

如果13k 我應該會做

睇黎入門級admin工都係12k咁上下

係12-13
不過0福利就...

好多contract 咋喎

ibank/ asset man

醫療 雙糧 乜都無

仲要得12k

所以依家好迷芒

Fg 收到個offer，package幾好
但one man band公司，怕有伏

RW成日俾contract 工我做

一間咁大既agent乜工都有啦
唔好淨係喺自己角度諗嘢

西唔緊要，西得過我上份工先講

做住先

想請教下保險業既customer service qa係做啲咩？
做上去係咪要日日聽住啲做hotline既同事既電話對話合唔合標準咁樣？

隔黎保險post有巴打做cs exaxtly係你嗰間 不過呢幾日無上水

Btw 巴打apply左幾耐

咁可能係你樣既問題
我個個agent 都有so me
利申：諗住溝下女only

我申請薯仔位，根據job ad我見呢個post既senior位係要係cctv mon住啲同事 同埋要train新同事，知道發展上去係做要mon住人既我有少少卻步 好似冇咩前景？

我2x/7 申請
佢而家先搵我，我估係請左條友返黎條友又走左

Cs係咪本來就無咩前景

Btw巴打未答我apply左幾耐有in

明白 呢d位通常唔係請一個嘅

就嚟頂唔順
有咩19 parttime可以返住先

我第一份工都係，伏到痴孖筋，試用期都未過就走左
原因係個老細超仆街，仆街到唔係人咁品，就算resign左就不斷詛咒佢

有verbal offer
拜到簽約
再祝所有巴絲搵到好工

呢間真係奇怪
話幫我apply最後我發現佢冇幫我

諗清楚先呀 我當年就係入左蚊型公司返唔到轉頭

今個星期除左啲垃圾來電，電話冇響過，又浪費咗一個禮拜

會keep住send JD過黎

唉，日日等消息，宜家咩都冇動力去做
頹廢人生

收到一個offer 推左

why

太低人工？
定咩原因？

返5日半 但我返開5日
全公司都係中年既人

人工如何先

冇話特別高囉
佢返5日半咁個價就唔算好嫁啦

你係咪fg?

唔係

聽日星期六都要interview

Interview 己經唔多 份份in 完都話一至兩個禮拜通知 份份都冇影
搵份萬一二蚊entry level 嘅工都咁難
啲interview 又多嘢問又多嘢考 兩文三語吹一輪水基本嘢
仲要做幾個written test 我in啲毒撚位都要咁問法
次次一in 就in 兩個幾鐘 最後乜都冇 搵左好耐啦 係咪一年冇做長工又冇長工經驗就唔會請
唯一得著係第一次見驚驚青青 而家in咁多次好熟手

我in咗咁多次今日仲係俾佢話無自信
雖然佢的確問到好tricky

請問有無天水圍巴打可以幫手print野

岩岩發覺我cv紙已經派曬,但我聽朝10點要見工,趕唔切出去印野

會俾評價你咁好
佢地好少問我關於份工嘅知識 係有一次問埋佢全公司點運作 問到我口啞啞
我本來答嗰啲咩優缺點 工作態度之類 嘅問題好差 亦都唔鐘意答 而家準備左幾個答案

我想問點sd俾agent公司???

我有4年銀行經驗
搵AVP lvl既工

巴打係一開始就做ibank 定係其他banking再轉？

一開始就做ibank

finance degree?

~50% 係ok 啦
佢會叫佢同事refer d工 不過多數中資
個agent會同我講埋個hiring manager既性格 looking for d 咩人 大概問d咩問題咁
利申 in左兩份 一份收左皮 一份我reject 左

yes 三大1st hon

finance
product control

想問下做Event既話搵工時Category可以揀咩?

如果份工係間公司直接以perm contract形式請你，有冇second in係間公司決定。
agent見你只係同你prepare下個interview

謝巴打

冇錯係entry lv，好的謝謝 我試下問agent先

點解香港依加搵份15k以上的工係咁難？已經做左2年幾野都無15k真係好慘

邊行？

中五會考得1分
就黎30歲，
打左10年牛工，都係搵緊入息中位數，
返輪班，公司生意轉差比被炒，

報新毅進 考政府低級部門會唔會係條出路

有無人搵緊admin工
公司要請人 但登左jobsdb都無人send cv

有冇多d detail

邊區？

有冇人知登jobsdb ad plan係點
通常再登ad係相隔幾多日

老細希望出最慳皮人工 搵有料既人

無料既緊加唔洗講

絲
Shipping

最慘係狂壓你價

人工?

人工呢

一次過講啦
細公司 室內設計工程 10AL double pay 花紅
柴灣區 12-13k up 有經驗應該可以叫高d
利申 我純粹呼籲下咋 有興趣可以上jobsdb apply

巴打,你公司仲有冇其他位請緊人？

無啦

offer god

去完旅行又係搵工既時候

有無巴打APPLY過/做緊嘅HX
想問Send完email隔幾耐先會有回音
過咗個幾個禮拜都未收到CALL

Btw Offerson

覺得返機場好痴線 又遠

只要有allowance

屋企近機場巴 一個鐘去到

e車票搭兩個鐘 但a車四十幾好貴

住九龍東/東區?
咁耐

遲d元屯天入機場仲快

push

另外想問有無巴絲試過 無opening照Send自薦信

九龍 兜到仆街 a車一個鐘都唔使

做event 冇底好難做 我見舊同事由event assistant 開始10k左右 由入data 之後慢慢r contact，搵 production house流程等等
通常冇乜人會教你野， 要你做時先會識

同有event 果個月 你預你日日冇零晨一點唔洗旨意訓

最好做啲公司係搞頒獎 舊同事4個月做一個event 平時同客吹水吹幾個月先做一次野 好開心

LM希望下年有offer

我FG 白紙想搵工番,但唔想日日做重複既野所以想試下
但搵工個時唔知點搵

屌 page對我咁撚差既
問兩句就收線
都唔知係咪真係幫我

三大2nd low

Gpa is nothing
三大有加乘

Shipping係inhouse？我都有少少熟呢行。

Inhouse意思係咩？

仲有冇mech fresh grad搵唔到工?
搵到邊類型?
想知下行情
下年畢業

唔洗出海?

即係喺trading公司或者廠入面做shipping clerk，職責負責做安排出貨交文件等等

我唔係做trading唔係做科記

咁係做咩？
其實成個"shipping"行頭人工都跑輸大市

唉所以一直想轉行但又無人理我
依加岩岩轉左份工係同行但有marketing 成分
希望之後可以再跳返出去
其實唔只人工問題仲有發展前景問題
講真依加好多office都移晒上大陸香港office啲人炒得就炒
夕陽黎架啦呢行

星期日無街去 又係度搵工

星期五晚係jobsDB apply左AIA private wealth manager 佢星期六就打黎約我見工 想問下有冇伏 都想問下佢interview大概問咩 其實係咪啫係都係sale
利申fresh grad

保險佬⋯⋯

但佢打黎都話係finance field㗎喎

tum 你落疊
自己諗啦

In嗰陣問清楚

咪撚去呀

準備返狗工 14k 6日 8-6

8點返工仲要六日咁激

聽日又要屌hr 追番封ref. Letter
入職日期都錯

個阿head好似當正我長做不斷叫我學下啲新野咁。等我遲啲peak season可以搞得掂。但其實我打算過試用期前就劈炮唔攞

希望今個星期IN果份係下星期會有消息,IN我條友講左有offer會係下星期通知,雖然係狗工一份,但搵到好灰..就算狗工都要做

再唔係都希望下星期有得IN其他工...成日send完都無消息

Happyend 巴打繼續搵保險定搵銀行

Both

Interviewson Offerson
星期日一拜

保險啲opening 好少
其實邊行前景好啲呢

你咩學歷
六天工作得14000

重點係返八點

前景應該差唔多嘅
不過銀行好做d人工高d 但係又難入d
所以我兩邊都報

地盤工人都係六天8-6
但人地一日袋千幾兩千

做上去都係銀行高人工啲

巴打，我做左3年幾保險，依家已經冇做，
我都想去銀行做
我經2個唔同fd refer去2間唔同bank，send哂cv，但一直未有回覆

我兩個friend都話正常，係HR做野慢，間間都咁，其中一個同我講佢自己CV SEND左2-3個月先有回覆

依段時間我冇工返，冇收入，剛剛揾左份工頂住先，我都諗如果銀行一有回覆我即過去

講返保險同銀行先，
保險真係係人都做得，只要你Pass到1,3牌就ok，
捽唔捽數直係睇team，我依家為左掛住個牌，掛名去左條team，唔洗返工唔會捽數

至於前景，保險一係做到幾掂，一係做到頺，同埋收入唔穩定，冇乜福利可言，醫療都係睇你有冇數

銀行福利差極有限，而且如果長做，借錢首期呢d野你應該知啦

保險呢行新仔難搵工 屌
諗緊轉唔轉

做到上去應該都係

我新見果份，6日，11-9
底13k再計佣，頭兩個月包2k佣

不過冇工返頂住先啦

Happy end 巴打加我tg

有無巴絲打試過無招聘廣告照Send cv去公司???

做咩變左紅字

加油

屌，咪再伏鳩人啦，個gp 唔係貼j 圖就講叫雞

而家搵份20K既工係咪好難？

利申：搵緊15K想轉20K

咩行業咩學歷咩年資咩都唔講點答你呀

想轉工

求分享

巴打份工有咩入職要求？

岩岩打番去俾offer我間公司

佢地話已經請左人

繼續搵

做住政府part time promoter lu

即係收返offer?

佢之前比左口頭offer你？
如果係咁有無搞錯啊 你唔打去佢就唔同你講？

唉一個電話都冇打到黎

定搵13k既工都難過登天

唉 啱啱收到電話有offer 低人工比我expect嘅低成2k
唔知要唔要好

Interview神

expect幾多先
20k以上感覺影響唔大
15k變13k咁就要諗諗

Interview god

哇真係 apply左十幾份一個interview都冇

岩岩有間公司打黎
打黎果個應該係中年女人
叫我下就見
我話聽日5點
因為聽日出開去見工
跟住我話星期三
佢就cut 9我線

Fg俾人壓價

加油
我apply咗60份 得嗰6份有得in

咩公司

Apply 5 60 份得3份in過

想問下有無人apply左Pccw
熱線中心技術支援服務代表
有無人做過會唔會伏 🙏上網search過commet曲到圓

半個月前辭左份返到荷爾蒙失調既工
今日準備去in 份對我黎講極筍既工
真係估唔到我三個月前sd cv
到今日都仲會叫我去in
希望巴絲可以祝福下我 真係好想見得成呢份工
另外我都祝大家個個都有岩心水offer

加油

想apply多次之前send過嘅工

巴打個6份係sd完cv第2日就打黎叫你in定過幾日

多謝巴打
一諗起間公司叫我預返三個鐘做recruitment test 同interview
真係幾緊張 希望醒醒定定唔好出錯啦

其實都有諗過 因為份工都真係幾多野做下
另外就係因為我係fresh grad
sd cv 果陣寫明要7月先返到工
可能佢等唔到所以果陣無聯絡我掛
但而家都似係有人臨時唔做佢急住搵人
因為見佢都無出新既recruitment notice

係邊行

一間獨霸成個行業既大公司
半政府工性質啦
我FG黎 唔存在裸辭問題

Hkia ?

唔係啦

雖然我有工開緊
不過都好想搵工
之前做開果行已經式微
都唔知可以搵D咩工

巴絲有得見工加油
我得入境處打嚟 屌你老母

飢不擇食 諗住去下d招聘會

Jobsdb係最好

一個星期內入境處打左黎六次

仆街 而家我好驚

CS，sales嗰邊
2010年做CS到而家
Asso撚

邊泛既cs

咩網搵part time好

Pt 如果唔係office, 最好係上佢個網apply/直接walk in 問請唔請人係最快

兩個禮拜了 仲未有電話

口頭offer真係好仆街

而家做緊CoWorking space/business centre
Sales marketing event management都要做
之前做call centre/services hotline

打返去問下？

星期五先打過黎俾我 過兩日先啦

Send咗廿幾份CV得啲Agent搵我...
請問Center Point同Primetech邊間好啲？

我d status全部係under review
一係就直接disqualified/reject我啦

Center point 係政府外判
但無福利可言

希望In之前有其他電話
如果佢無拖糧問題都都照殺住...

一個朝早2個cold call頂你

我都係口頭offer
話等緊總公司批

屌 一交完卡數就頹到仆街
我需要一份工啊
Offer神

經過兩個半月终於搵到工 大家加油

星期五sd左一堆工
今日一個電都冇

巴打份cs點呀

考慮過後我都係決定唔去見
Email返佢話唔去in了

唔洗驚喎，有料既話offer 自己送上門，不嬲接開freelance ，有間做過freelance 既無啦啦打電話黎話有opening 做唔做，開價2xk ，彈性上班時間，唔一定要返去，係交貨同傾idea 果陣要返下去

有料就唔喺呢個post啦ching
落返嚟地下啦

康宏理財係咪伏？

7月中裸辭左 終於頭先又收到個offer
返一至五 9-6 13k marketing assistant
Take唔take好

利申：17年fg

Ugrad? 13k都唔係差

咁易又有offer

想問下大家由第一次interview去到出offer最快用左幾日？

細公司通常岩就即開offer 問你做唔做

真係

Take 啦
Marketing assistant fg 黎講13k差不多啦

13k都ok丫
Take吧

好耐冇入過黎
6年專門行業
想轉行做b2b sales
apply左50份cv連1次interview既機會都冇

無人理

答返樓上巴絲先
我係u grad呀 八大乞食科
本身上一份做左一個月 入職前昆我係獎金制度除返有12k點知其實得10k
仲要日日比條八婆小圈子 成日話90後點點點
個陣後悔左勁耐

而家呢份我take左啦 benefit就普普通通 但13k其實都難搵

所以各位加油呀 一定搵到份好嘅

加油啊 希望你呢份做得長

想問page personnel係做咩既

同事真係好緊要既因素
希望呢份岩你

Agent
建議唔洗send, 石沉大海多

姐係佢會幫我搵工？
我就係岩岩收到佢電話叫我面試

搵到份 但佢要求識英文，我英文勁差，鑑於xxxx,我譯成because there is xxxx 佢都請左我，聽日返工會唔會比人炒

收到幾個interview call但又唔想去
8月31 last day...想抖下再搵又驚搵唔到

fg來講，個offer好好

搵到份就比心機試下啦
我都係讀social science但做marketing
對marketing零認識
大家一齊加油啦

CS工17-20K選擇唔多而且多數要返shift

我都唔係好知價 之前仲開14k

除非上到senior位...唔係既話一般cs15k已經好好

想問做過細公司之後係咪真係好難搵返大公司

再搵唔到應該之後仲難搵，開始少公司有openings

叫得你in會，不過多數壓價

睇嚟offer神真係幾靈
再拜多幾下先

一啲都唔靈

想轉工2個月後，終於有第一個interview ,
唔知係咪年中好少職位出現

加油呀 巴打

想問下各位
做左6年野但冇相關經驗
究竟點先可以入行做b2b sales

如果send第一次無interview
你地會唔會降低expect salary 再send多次

有冇入隔黎b2b post問過？

馬會？

有呀
不過嗰邊冇乜人推

13k係咪大公司價嚟？
定市價係有13k架
有啲想轉marketing 雖然見到有啲friend做ot到2046

比哂offer

依家唯有求offer神

interview神

比晒offer 叫你返工？都收offer
咁閪嘅公司 算啦

我都唔知係唔係市價 13k
但都係大公司黎 一講名就知個啲
我本身都係做hr 後尾先搵marketing

點解大家都係乞食科，你有咁多interview同offer

開14就岩架啦，等佢壓價嘛

其實我都係好彩架咋
好快到你有interview offer架啦

係 我個陣都冇諗咁多

interview神
offer神
我真係好想返工呀

我CV開20K
說時遲那時快已經有interview

多謝interview神

interview神
搵工搵到好煩，老母又係到問

Same
你個名

想問下馬會市場及客戶事務處既FT難唔難入?

利申:英國FG心理,CV白紙

大鳩佢叫佢賠償損失, 唔係就等收法庭傳票

點解個天連個機會都唔比我
我只想有個合適工作

終於有offer 多謝offerson

Hug

講詳細少少，就咁cs好大圍，講緊support/要打code/network先

見工見到對套suit好厭倦

我洗完無著過呀

搵2間 2間都唔請 搵part time .com既臨時工又冇消息 頹左個幾月

你見工唔洗著suit?

認真呀 我有一次見工，份工係一間公司入面做寫字樓，我都無著suit去in，公司都唔細，所以見工唔著suit唔出奇

串佢無工見？😨

唔係囉 點會無啦啦串人，咁見sales果d都唔洗一定著suit

果次我都係smart casual，最後係有offer

恤衫西褲唔著西裝褸算唔算smart casual

佢係真係冇interview先冇機會用到套suit
完啦好嗎

點會 但我都係一條連身裙就算

你地打唔打tie

SMART CASUAL可以係老牛
其實睇公司同in你個人點睇
full suit實冇死
太formal點都好過太casual

之前見marketing executive
有打 full suit

對唔住 請原諒我

點為止full suit 恤衫打呔西褲皮鞋+西裝褸

我見寫字樓全部都咁著熱到仆街

我唔著褸

以前in 份垃圾pt俾個interviewer串我做咩唔著suit
心諗pt仲要垃圾工都要著？

Smart casual最正統定義係裇衫西褲唔打𧘹 不過香港就有d公司無所謂 正如有d行業著老牛應該都無咩問題

你估你係莊偉忠咩
CEO 都著老牛番工

夜晚8點幾有個hr打嚟 睇嚟都唔係咩好工

經過幾年工作後再interview，都有點緊張

你講嗰隻應該係business casual
smart casual係可以搭老牛/chino

長知識

有無巴絲搵緊admin assistant 工
公司請緊人
有興趣可以留意下jobsdb
今日再出過post 公司H字頭
fg正常價 有經驗應該可以14k up
10日AL double pay 花紅
利申 純粹forward下

PM ok?

有咩係度問啦

柴灣的？
雙糧花紅有冇貼落job ad 到 ？

有

幾時先有interview 同offer

咁應該係呢份，可惜太遠
多謝你既好意

我in pt都係普通出街衫

通常係冇心做就請，有心做就唔請，定律黎
好似係

愈黎愈接近last day

因為份工西無心做先易有offer
份工筍有心做但唔夠人爭

唔洗咁灰嘅，佢未reject你即係仲有機會
Good Luck

返份西工要淪落到要安慰自己做到試用期之前就唔做,個心先好少少

咩工呀巴打
我個陣都係咁諗
但見間垃圾公司仲未請到人

有幾西？

可能我見識少啦,先唔好講好多老屎忽係度會阻礙你做野既進度,同埋啲AL得最低既7日啦,最接受唔到係做落左先話過到試用期既話,個加人工既幅度岩岩好俾强迫金抵銷,變相人工冇加到

頹到完全唔想見工，忽然無哂動力搵工

Interview God

頂住啊
我逼自己每日都要send幾份cv

有心做個d好工好多人爭
唔想做個d冇人做梗係有offer

每日一拜offerson

岩岩收到好想做既公司既reject email

頂撚住呀巴打們

如果hr打黎約interview但唔肯講meet唔meet到個expect salary
大家仲會唔會去

陣間去見工，但無咩預備

D公司肯打嚟未呀

已經兩日無send cv

coordinator既工咋...而家係煩梗到時搵唔到究竟我仲做定quit番出去

試用期內quit好過
遲下一個月通知就更難搵

今年fg搵唔到自己本科果行,hd非專業科有咩工可以搵？

諗住下年考aco, 但冇乜信心入到,始終太多人爭

其實呢個post多唔多人aim 政府工？

我aim

唔好傻啦你

下年會報aco

下年應該仲多人報 我會報埋ca 是但入到一份都好開心

Aco

起碼報政府有得in先 同埋睇過d skill test都幾易

有D要過埋written test 先有得In。但總好過send CV 沉大海

Cre都考左，不過無咩工

下年你返緊其他工啦

鳩搵一份返年幾

新工好伏
就過proba
想裸辭
但又驚搵唔到工
好矛盾

係見工時就知，定做落先知？

做落先知
個manager 真係in 時一個樣in 後一個樣
唔hand over 但又唔容許你錯
話experience 位應該可以自己pick up
on99

你讀邊科先？

我知我呢個屎忽鬼到時quit左又會係度呻。但總好過係食住屎咁返工

陣間見工，就知伏定唔伏

等你報告

有冇人Apply過馬會FT?
想知通常幾耐會有call interview
Fg係咪唔洗諗馬會FT 非MT Programme
Apply咗幾個post都無回音

呢件事教訓我唔好見有工就9沖

家陣日日都後悔做咩quit左之前個份。雖然個份工都有啲隱憂係度

offer 神理下我la

慳budget，最好個個員工 都本身識
就黎designer好似it狗咁一文不值

有冇未搵到工既巴絲想做金融狗
入黎講聲巴打一定會關照住，待遇一定唔會差
TG:@sty9575

send左差唔多兩個幾月 一d回音都無
sf topup 真係無撚用

Ugc grad都係無撚用

睇都唔睇你既申請
就快訓街

就係爭咁一個機會

係
不過最大原因都係因為我廢人地先唔so我

幾年前我sf degree fresh grad 12k
不過個陣已經10月

邊方面金融狗

有無人做過Asia miles既cs位

細公司伏工，地點遠，仲要一路見一路被人踩
突然覺得做緊果間幾好

有空位請多幾位同事幫手
HD / Asso 11k
banking back office
星期一至五
朝9晚6
平日幫手處理文件個類既工作

Degree 12-12.5k
banking back office
星期一至五
朝9晚6
做invoice report /cash clearing / support

有興趣 tel : kc1611

幾個月前見巴打出POST HD都仲有12K, DEGREE就13-14k
係咪POST唔同之前,所以低左?

係呀之前已經請左好多巴絲
我嗰邊都請夠
其他部門budget 我控制唔到 無計

求offer 神 interview 神

想問下宜家係咩價位

我自己個dpt around 12-14既
但請左一批巴絲

宜家主要係自己熟落個幾個部門想請夠一兩個人幫手
eg cash / trade /credit card

邊到番工

有興趣tel 傾

不過我個陣好似八月中先開始認真搵

五月尾考完試搵到宜家

等通知

做住part time先啦

巴打tg左你，覆一覆我tg

最慘連pt都唔知做咩

做pt好頹

返正職都好頹

咁我寧願頹住返正職啦

Social science

Happyend 巴打加油
我都搵咗好耐先開始有interview或者offer
希望你嚟緊收爆calls

多謝謝謝拉特
返新工加油

me2

Me3

有冇搵pt既app或者網好介紹
短期工快出糧個啲

有冇in apple ?

見有請人

乞食科注定做窮撚

同學入面好境d嘅
一係保險
一係紀律部隊

巴打interview 果陣會唔會表現到對marketing 好有熱誠？
我都想搵marketing 既工，但見左幾次都見唔成...唔知見工果時應該要點先適當..

紀律部隊

咁好 mkt assistant apply過N份都無回音

我其實都係in左2份 唔知幫唔幫到你
我見係group in先
第一次佢係圍圈要你講介紹下自己呀 跟住每人講3樣覺得自己性格同做marketing有咩關係
我覺得都係有自信 比佢感覺你係善於同人溝通咁

跟住就second in 其實都係普通傾下計 係想了解你有咩諗法 通常佢講完1999我都會試下summarize佢講嘅內容 比佢知你理解能力都唔錯呀
同埋可能我語文都比較好d同好運 成個過程就比較順利
希望幫到你

加油呀

offer神
見左好多份啦 可否派個offer比我

apply左超過半年喇
跟本唔請人

好多「大公司」都係咁，開左個ad用嚟擺

其實跟本連ad都冇
係咪都係要去佢個官網apply

其實係internal refer多

ive垃圾科上年畢業,畢業後搵工撞正身體有問題,抖左大半年
之後寄信搵工完全無回應(半年了)

本身做開有份固定兼職,對人,做左3年
想搵全職,除左地盤外應該行咩方向(個款太廢太蠢唔似做得地盤野,死左都唔知咩事)
想做office文書野
係咁比同事,屋企人,朋友煩幾時搵工做但我根本無頭緒

巴打又識人?
我可以做既都做曬
1月網上apply
之後linkedin搵d recruitment r爛腳
兩個月之前又搵埋frd refer
都係冇消息

demand實在太低

宜家都係疊埋心水搵b2b sales諗辦法入行
但我買左10月尾機票去旅行放4.5日假
宜家搵工又好似唔係幾啱時間

冇理由同人講我番新工但probation要放4.5日假...

兩星期內通知
求下佢打俾我呀
thanks bro

希望唔好咁多人同我爭啦
話哂份工都係三個月前請人
希望真正有料果d 無去in

OFFER GOD

想請十個巴絲入我團隊
一齊發達

巴打有興趣？

至憎啲西公司見個工都要踩人
入左黎做實冇好日子過

有無巴打同一份工send過幾次cv

( Show Blocked User - 傻撚大帝 )

有呀 佢出一次ad就send一次

認真會唔會有反效果

我都開始咁做

除左係驚佢之前睇唔到之外
既然佢重新出過ad姐係之前佢搵上去interview既人唔岩啦
咁咪send多次刷下存在感搏佢比個機會
係唔適合既你send一次同轟炸佢email都係唔會搵你
我點解唔試下搏一次機會返黎？ 何況又唔係真係轟炸人個隻
反正人地嫌你煩你都唔知嫁啦 apply又唔使錢

今日有公司係CT send邀請俾我, 但我三個月前in過同一間公司另一個post

應該其實認得

講得好岩，次次in完以為得，咁就loop左2個月

之前一直做cd rom
一個月前以為可以脫離，但返左一個月我諗都係要返嚟

interview self intro
點check 自己grammar 啱唔啱
諗緊我英文係咪差dd

唔係中文講架咩

我想問下sky high recruitment 搵工agent靠唔靠得住？

有時都要英文㗎嘛

咩工

16 fg grad
sd左成個月cv都無回音
想轉下做hr 啊
非hr grad 無人理我
幾時先轉到工啊 好大壓力

終於last day左份西工
正式加入失業大軍

好驚要用英文

Degree 都係得12-12.5k

又假膠

感謝 offer 神

Interview son offerson

真係 講到似層層 最後又唔比offer

呢d正仆街

巴打好灑脫

唔係喎
真係in咁多次都中文

俾好多個仆街呃過

講晒份工嘅詳細資料 將會做咩 好似請左你咁 實情.....

目前有兩份係咁
仲有份等緊offer

無伏

想問下之前去in過公司post A 但fail左
之後同一間公司出ad請post B
係咪可以照apply

Offerson
希望今日有offer

你唔係錯到 i is 果啲既話都應該冇人care你spoken grammar

d hr都係聽下d重點/簡單介紹，然後再用中文叫返你講多少少
除非你in d高級職位，英文要求好高就另計

唉
dept head sick leave
派左個sm 黎in
係咪冇機?

Interview神 俾個機會我好嗎

大學畢業個d工多數都要英文
不過我驚普通話多d

其實我覺得呢個係正常
因為應徵者都要知份工要做咩先會考慮做唔做
同埋我去見工某程度上都係想了解公司文化同工作性質/內容等等，睇下適唔適合自己
工揀你同時你都揀工嘛

其實D 公司要明白工楝人時，求職者亦楝緊工

見個trainee位問野問勁深
我心諗我識既坐埋你個位啦

佢想睇你點應對姐
講真佢應該無預過你會識太多

搵梗工既巴打見係西工真係唔好去做
(自己太心急奶左野)

FG幾個月搵唔到工好易中伏，我當年都係咁

岩岩辭

我都係中過伏
所以有時候真係慢慢搵 唔好因爲急就做閪工
實有好工等緊你地！！！

點解搵工咁難

拜下interview神

岩岩見個份工 琴日打黎個陣公司名我淨係聽到第一個字
我以為係另一份工
點知上到去間公司nature同我想像中的不一樣
心諗可能係係jobsdb睇到我份resume所以invite我上去見工
諗住冇所謂啦見下 填form個陣已經成個人都黑人問號
又冇得入房填form 係人地個office枱度填
冇得拎電話出黎查字典 有兩個long question冇做
入到房interview我同個interviewer講我好似冇apply過貴公司既post
因為我連張application form個個apply position都冇填
原來係佢地用左第二間公司名登ad
不過都係我之前好想做既野黎
但我咁樣唔知會唔會比offer我

我打算過試用期前就quit 我覺得我長做個情緒又會變到痴痴地線

如果俾你地揀
你地會想返份穩定既政府工 可能冇咁辛苦
定返份辛苦但career path唔錯既big 4工？
長遠黎講big 4會搵得多錢過政府
但性恪上我可能比較適合政府
因為我唔係啲好叻social既人
想問下各位巴絲會點揀？

啱呀！ 試用期前好走
我個陣真係做到日日都勁負能量
又要逼住同佢地班老屎忽對住
屌 有時去拎隻杯都點我去做 又話想當年佢地都係咁
屌佢老母！！！ 40歲以上又離婚嘅老女人真係好嘔心

前者,可能我唔係一啲受到壓力個啲人 但如果屋企等你開飯既就死都死掂佢啦

試用期之後個人工加幅唔夠高都會走人(雖然已經知幾多。即係點都走)

想問如果見工嗰時
個老細開個價你完全接受唔到（已經bargain過）
然後佢問你意下如何
你會照直答唔ok定扮野話ok先 到有offer再推？

拖左好耐
琴日岩岩好做夠一年
所以揀呢日辭，一日都費時比多佢

其實佢講詳細啲咪幾好
你自己都可以評估清楚份工岩唔岩

我會去interview之前已經問定meet唔meet到我個expect salary
唔得就去都慳返啦

啲hr肯答你？

試過in 中五要求嘅工都係英文self intro.

政府工咩post？

聽日interview
求 interview 神
Offer 神 比offer

今日見咗份工
好似樓上巴打話 講晒返工要做咩 間公司點
又無咩問我野
真係唔好抱期望

應該話好的公司多數會解釋晒之後要做啲咩同間公司點
唔講咁多你先驚，不過你可以自己問
個人覺得唔講咁多就多數中伏
講真我之前見過個啲都會解釋晒全部野同好明顯會feel到佢想請你
So far都即日有offer

想問下各位巴打,做CS係咪通常都帶埋個老母返工既工種黎?

本身搵開marketing assistant嘅工，但見有啲marketing agency有Account Executive嘅post。
想問如果做AE，對將來marketing 嘅career path有冇幫助？

未做已經話頂唔順果d應該半年都過唔到
有offer就梗係政府工

想問下點樣可以禮貌啲咁bargain？

幾時先有電話呀

呢世都無架啦..... 我